突發...岩岩疑似撞鬼

是咁的...我岩岩收工返屋企
去到樓下平台㩒密碼入lift
咁㩒密碼個地方就好鬼鼠既
需要經過一段小走廊行入去
入小走廊之前係大平台

平台好多餐廳 岩岩都算多人流
但行入走廊基本上都係住客或者保安
果時得我一個only

咁我由平台轉入走廊時已經聽到有人㩒密碼
聽到平時㩒密碼發出果d聲
果刻第一個想法係 有人㩒密碼 行快2步
唔洗自己㩒密碼

但係聽到好似㩒左8下 差唔多
我樓下個密碼係4位數
我就估係咪條友㩒錯密碼

點知我轉出走廊
仆你個街一個人都無
即刻打冷震打到上頭頂

我㩒密碼時仲要㩒一下取消
再㩒一次先入到閘
9秒9衝返屋企
差d嚇到瀨屎

而家係廁所痾屎先諗返起
平台對出條街 平時7月d人就會係正對面化寶
又有人跳樓跳果個位死過
唔知關唔關事

屌好撚驚

啱啱同你經歷差唔多
又有少少唔同

我係聽到第一次好似撳咗8下 差唔多
我樓下個密碼係4位數
我就估係咪條友撳錯密碼

隔咗一陣又撳咗4下
再撳1下取消
又撳咗4下

點知我轉出走廊
仆你個街一個人都無
即刻打冷震打到上頭頂

我撳完密碼就9秒9衝返屋企
差啲嚇到瀨屎

而家係廁所痾屎先諗返起
平台對出條街 平時7月d人就會係正對面化寶
又有人跳樓跳果個位死過
唔知關唔關事

都未到七月

屌你老母樓上臭濛

頂你！嚇親

已射 THX

有咩好驚呀？

望下你後面......

係乜都無